1027梳士巴利花園係和平集會！！！！

今日係無遊行 無遊行係無遊行

[和平集會]
追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行
日期： 10月27日（周日）
時間： 3:00PM
地點： 九龍尖沙咀梳士巴利花園
主辦：
宗旨： 透過集會聚焦有關訴求，引起全球穆斯林及民眾關注
當日絕對和平，嚴防政府陰招， 自製暴力衝突搶走傳媒焦點
(如有改動，請以最新公佈為準)

主辦單位講左淨係和平集會 並不是遊行
遊行嘅話就中晒計 唔好害到班前線手足勇武

幫幫手推上去
唔好比其他po誤導

光復香港
時代革命
香港人加油

推上熱門呀

Push

大家記得順便係twitter同FB宣傳

同我記住 係和平集會

集會不是遊行
當然前線手足們你地會否著gear出黎定帶gear出黎集會都支持你地
但要記住係和平集合

推佢老母 唔好再比其他po誤導為遊行

無遊行吖 推遊行但無遊行路線知咩事啦

現場有人收信可以寫比被捕既手足

之前睇到搞手說

今日目標係和平表達宗教訴求 佢哋會盡力令今日和平

因為一出事所有新聞只會focus喺警暴/暴力示威上面

不過都要有心理準備被狗搞

推上熱門

推

唔緊要 心理準備一早做好 不過都係大家做好自己
班狗吠下就由佢哋 不過如果班狗係咬我地當然要還擊啦

收皮啦 你真係唔撚睇野架喎

原來係個開埋啲Po有一堆負評嘅垃圾 好彩起一起你底

和唔和平唔到我地揀，人出左黎先講

邊有人話預左唔係和平 你仲唔係鬼
一直講緊和平 無呃人

Tui

各位起完佢底就好block左佢啦

推爆佢

唔洗駁 因為你係鬼

5毛黎架

一早Block 左
支持

幫你推，我今日會出

多謝巴打幫手推

幫手推上熱門

要比成個連燈仔女睇
唔好比人誤導

推上最頂

tui

推推推

唔好再比其他po誤導

推
推
推

朝早推行動post

唔係淨係推我一個po
要推埋其他淨係和平集會嘅Po

pish

。

推
但真心好難和平
有班前線唔聽勸告

關二哥個句好正

唔緊要 宜家先推呢個po上熱門先

P牌仔唯有咁推...

謝謝

曬尻氣啦

而家有邊次話和平集會係冇RB 火魔法完場？

推到3點開場先好停
宜家食飽啲先 然後同我大大力咁推Po

幫手推左先ok

可以推但唔保證和平

推！！

連登仔女 唔係連個咁嘅po都推唔郁嘛

AIR DROP

呢樣都要推 出到去air drop大法好

$0.3已到帳 好行夾唔送

Popo仲有巡邏既時候有帶警棍出去

但聲稱全亞洲治安最好

依個係你logic??????????

純粹好奇一問

要嘅唔係正負評 有正評當然好啦
不過我要嘅係推上熱門最頂

不嬲都和平

推上去

唔洗應佢 鍾意嘅擺底$0.3比佢都得

你都係收吓皮算啦..

和平有鳩用咩

好啦唔應算不過我想做好人 $0.5啦 生活好啲麻

Between 今日3點尖沙咀見

和唔和平就好睇各位配合啦 我相你地 信真香港人

幫手推左再講有無用

唔知仲有冇精神出黎 好攰

Remember remember, the 5th of November. 11月5日 18區 V煞營火晚會！

集會

推行動post

加油ar 好多無精神嘅都會出黎一同集會

推到眼殘都要推

幫手推

推到熱門最頂 第二樣要做嘅係成個連登嘅人都要知呢個po嘅目的係今日3點和平集會

推呀

不放棄

頂置

大家齊推

要人

難得小弟我咁攰都開個po又咁落力推上熱門
大家成全小弟好不

推，全日置頂

今日下午3:00 梳士巴利道花園和平集會要人！！！

尖沙咀要人

陣間見

香港人醒啦

推手

推到上熱門

集會請和平進行

推唔推到上全日置頂⋯唔好話全日 推到3:00置頂嘅熱門Po好睇大家

最緊要人多

———————————-
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴集會
11.2 SOS 百萬人維園集會

啱

上熱門

尖沙咀要人呀

熱門置頂Po係需要大家嘅努力

推到尖沙咀附近商場收鋪

推佢老母

3點之前我都會上連登keep住推

推佢老豆

最緊要夠人

支持

置頂啦喂

所以我宜家開po將個活動引導返到正常嘅行程上

和理勇不割

出左黎先

抖多陣好起身啦

香港人 知你地好多人都覺醒左
不過麻煩覺醒左之餘都幫手推下Po

記得係twitter fb宣傳呀

係咪唔帶野都得？

唔好要樓主我失望

行街

唉

最緊要出黎

我好似岩岩先醒起有
行動post去晒邊閪到

當然可以 不過得嘅就帶啲口罩出黎

多你一個好多架啦

P牌推唔起

搵唔到其他行動po唔緊要 推我呢個

做人只可以有希望
但絕不能令人失望

推就幫你推
不過感覺上集會會少人過遊行
點都好到咗先

大家推行動post la, 每次我都出黎，你地都出黎好無？send 比親戚朋友！！

推po嘅各位 辛苦你地啦
我地下午3:00梳士巴利道花園見啦

push

多謝

香港人加油

Block咗好耐

食完個早餐就同我大大力咁推

我相信班狗唔做嘢先可以和平

唔理乜，總之出黎尖咀先

你話唔行就唔行？

目的要所有人都知今日嘅集會係和平 並不是和平嘅遊行

和唔和平係我地決定嘅咩？係班死黑警呀，佢搞我地嘅就唔會和平啦

唔緊要 我地要團結

一早block左佢啦

呀 屌你老母 搞到咁我精神屌你

3點 尖沙咀

大家請無視

屌 岩 係連登講 不如落場講 又係咁 和理定勇武唔撚係連登決定 咁撚勁 咁撚有口技 落場講

推左先再講

721
811
831
101

自己諗清楚文具冇乜用途，唔好為帶而帶。另外，帶得就小心啲。

所以宜家咪叫人和平集會 幫手推就夠

morning sir

3點見

撞

唔知你有乜居心 重點 冇大台 未輪到你決定和理定勇武 一切係現場決定

都係block左佢啦 p牌仔學人開咁多po

push you

緊要野要推

我可以有咩居心
只係將主辦單位搞活動嘅目的 開po推上黎
我想講好多po都推遊行 但遊行並唔係主辦單位搞出黎
我將個活動引回正路啫

pisj

今日遊行呀 點可以唔帶

幫手推啦

push you !!!

屌你老母 真係要block左你先得
講多10萬九千次都係和平集會

各位block柒左佢

推到所有人都知

又無哂今日行動post

說好的置頂？

咁快手軟啦？

同我推呀 醒左嘅見po請推

推啦推啦

你地唔推 就無人知架啦

幫幫手推

和唔和平唔係你話事

前線勇武決定啦

唔好瞓啦 夠鐘起身啦

呢個自行考慮風險，比狗逗既風險同活動中間既風險

Block

推！

推返上置頂

推上置頂

小弟英文麻麻地,請問有冇英文版？

和平集會行動po 有幾多推幾多

自置mode呢

Btw
112攬炒游行

阿SIR終於忍唔到

我食住早餐都繼續推
你地呢？

衝！

你地係我想像中無咁渣咋喎

訓左幾耐 冇不反對通知書既遊行實射9係 點和平

5毛黎

推呀推讓這post推

人一多就走晒出馬路架啦

推 唔好再瞓啦 夠鐘起身食埋個早餐就出黎

五毛 blocked

推集會

27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會

香港人抗爭日程表

勇武停一停 就贏左9成
今日我地一定要100%和理非

加油

推啦

唔係要你地好多時間推啫 距離3點仲有4個半鐘
我知你地可以做到推到3點置頂嘅

根據經驗
去到街頭就控制唔到
上次民陣都呼籲和理非
結果起步冇耐沿途已經裝修曬

唔緊要 推左先

好好奇佢講啲咩因為一早完全封鎖左佢睇唔到

有無不反對

駁你老母，係手足又點會用「呃人[black]」呢個字眼，如果你一直同我地同行，無理由會係度狗吠[/black]

行動 推

一個熱門都無？？？？！

Pish

食飽就好推Po啦

望下個po仲係咪置頂

說好的人手置頂呢

好快啲推啦

各位同我推返上頂

推。。。。訓醒好出黎

呢個鐘數啲人未醒晒架 要推到所有有醒晒 所以有睇到個po

快啲推

今日係印度排燈節
離開時路過重慶嘅朋友同印度巴打們講句Happy Deepavali啦

個Po開始沉啦

推左動po先

你地係咪要個po沉到連底都見唔到先安樂

唔想沉就同我大大力咁推啦

人手置返個頂先

連登仔最叻係咩 就係推Po
係時候發揮所長啦

無200萬零一個正評你地都唔好同我停手

推推

快手啲推

你地唔推到上頂 3點你地就同我大大聲屌狗

推上頂

同我推

推爆你

推（1/2000001）

再推

推（2/2000001）

4連？

推（3/2000001）

推（4/2000001）

推（5/2000001）

今個係點好睇大家

又中計

推（6/2000001）

死撚開啦警狗

推（7/2000001）

咁撚早呀5毛

推（8/2000001）

推（9/2000001）

阿sir早晨

推（2000001/2000001）

尖沙咀開始多人

各位記得係Twitter fb宣傳

嘩

佢5毛黎 佢一出聲我就屌佢老母

和平集會！

推推（1/4000002）

相定老母

推（2/4000002）

咁講啦，主辦原意係想和平集會，尊重同聯繫穆斯林、宣揚宗教自由、反警暴同與記者同行

如果大家出到去有其他決定既，請大家自行考量，同埋記得今日係同宗教自由同反警暴有關

請大家記得不割席 不分化 不篤灰 ，兄弟爬山

出左黎啦

尖沙咀呀

二百萬零一連

秒推

對唔住 之前唔知

辛苦推po嘅各位

聲援人其實唔好遊行去人哋門口 會打擾到人
集會夠做

唔緊要唔緊要 幫手推巴打

不過人多起黎都難避免

狗都一定唔和平 準備好就出嚟啦

唔好瞓啦

光復香港 時代革命
推

推！！！

推，不休息，不割

去到3點前嘅時間我都會用黎推Po

集會！

唔好比個Po沉底

如果連呢個po都推唔起嘅話仲係連登仔黎嘅

新一輪行動post互推大行動！

一陣 見

快手推

4連左

6連都黎緊

無 so what

恭喜

重要咩？

ya!

小心有鬼帶風向搞事，今日嚮宗教名義，一定係和平

push push

Thx

點解推唔上去

721 831

大家俾d火我

推爆佢呀

好問題 一直沉緊底

和唔和平唔到我地話事 黑警決定

推爆佢 推佢老母

要睇下啲狗俾唔俾人和平先得

多謝勇武巴絲保護

P牌推

行動po都推唔起今日就玩完架喇

cop其他手足

推啊

行動po要置頂

係唔系和平，勇武决定。

抖夠啦

一朝早就有咁多五毛p牌仔block

唔係遊行？

No

up

正

希望大家平安

gear係一定要帶，最多係唔好主動攻擊

瞓醒好推Po啦

pish
仲有人話咩跟上次紙箱📦

有 琴日醫護 之前13萬人集氣過人權法

屌，我真係唔知

推!

到時見

你老母夠話唔會反抗啦
最尾我要插入去嗰陣咪又推我
即刻打咗佢幾巴

今日3點全民梳士巴利
112 113 維園流水集會
115 全民V 煞面具日

未食狗糧所以發癲？

長期置頂

就係你呢班5毛當勇武係鬼

明明係班狗決定，你on9佐？

和平集會

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

Go

今次真係好亂，下次要寫清楚

G

O

輕輕一推

啊

大大力推

日程表一早有

仲要有好幾張文宣寫今日有幾個主題

出左先啦

今日先知原來係集會

I

係集會啊

明明之前一直都話集會
奇怪呢兩日有遊行既文宣出現

集會集會集會

係集會

推返上去

P 牌白痴一問:點block

🚫

撚

陣間見呀各位

5連

張poster好靚好有意思

———————————-
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴
11.2 SOS 百萬人維園集會

推活動post

入面和平嘛

無不反對叫人帶個口罩就出黎?

黨鐵今日有冇打算提早封尖咀/尖東站

萬聖節要化妝

又沉底啦連登仔女

警察前線？

唔Set rb點和平

推 1/10 推10次

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

請推行動po要置頂

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

p牌推一個

真係要出黎

P牌仔出少句聲啦

最初個時無寫明遊行定集會，之後出左幾張poster係有路線，係今日先有人出黎講confirm左係集會

no sir

仆街啦 真係要沉底

推
要大家都知係集會

陣間見喇喂！

無遊行 無遊行

想問宜家每個po嘅留言上限係幾多

P牌都推爆

我就建議自己衡量風險，無不反狗隨時發癲

推呀推！

推文推文

置頂啊

置頂

有無不反

Pushhhh

一向個pattern 都係星期一至六和平集會 + 星期日大型遊行, 將個集會擺係星期日搞係咪玩野下次唔好啦, 會令人誤會

系你老母，和唔和平係班狗決定

咪就係

個個星期日都遊行的話 對前線都幾chur下 當然係由前線自行決定

Push 啊

上去啊

你企出來 硬食俾警犬咬非法集結
先有資格叫人唔行出去

行動行動

尖咀見

.行動了!!

搞集會仲好

其實只要人多就無可能唔變遊行
仲要梳士巴利花園咁細

全世界起身出門口！！！！！！！

唔好再unun 腳咁呀下

置頂呀

起身出門口啦

Okok

有無print 定文宣呀
又無文宣 又唔起身

Pish!

721 831 101

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

721
831
101

限制埋無遊行 仲要終極和平集會 睇下會有幾多人去

依家香港人擺明唔理你和唔和平 佢地係想有一個真正反抗到狗既機會

傻西到今時今日仲唔口明

推呀！

推 要置頂

好努力推
但得不到分數

輸得
無人中

推到最前

Good morning sir

Pus

正視聽

可以帶定gear
但係唔需要戴住
防止啲狗突然發癲
小心周圍既人
3.準時見

推爆

順手去轉重慶大廈慶diwali

過黎比啲生氣k11，成日死人陰陰暗暗

好似已經有人見到佐敦有恐怖分子當街運磚 和平集會嘅決定從來唔係市民手上

尖沙咀開始多人啦

出黎啦

3點
預計1點半出門口

出嚟

我推

轉頭見！

邊坐到咁多人，實mv行下既

狗鐵唔閂站？

擒晚元朗唔和平咩？最後點？

推呀，仲未上到第一位

五毛出黎啦

推呀！！

係集會啊！

一陣見

一陣見呀一陣見

大家可以去個重慶食下野先

出！

推
諗緊拎唔拎裝好

集會呀

希望各位善用起底功能，呢啲人block完就算，唔洗理

幫推

繼續推

要人呀

pushhhhh

推2/10

我宜家搭緊車出去啦

明白，但希望大家都識保護自己

7月1講撚到依家煩唔撚煩呀

出黎呀

冇人去

發起人好似係守護孩子嗰邊教會嘅人？

大家要認清行動模式

見到張相 成堆狗

好難唔相信
到時d人唔會咁乖留係梳士巴利
唔會過尖咀狗屋/經彌敦道落油麻地 旺角拆鐵

出嚟啊

你隻五毛都幾勤力

油麻地站好多狗

嘩推！！！！！

推行動po

專業行動po要置頂

點解個個話係遊行

DONE

周街都係狗。。。

Popo又搞到變相戒嚴

出門喇喂

係！和平！等黑警罰企啦！

成街黑警

又戒嚴

推出黎啦香港人

五大訴求！

有講錯咩

水炮車同裝甲車嚟緊。

又講和平 依家班狗咬人重話和平 又想害手足

[14:09] 尖咀未集會popo先驅散？

推 ! !

[14:11] 已經有狗

水炮車同裝甲車嚟緊。

仲要三架裝甲車出晒

現場情況點？

仲ff 和平?

碼頭勁撚多狗 成個九龍都有 油尖旺

對家唔想再有35萬人行出黎 大家要睇路

見機行事 唔得就轉場行街SHOPPING

閒閒地一條大街都幾十隻

唉屌 好口渴
唉唔撚驚 去唇茶買杯嘢飲先

堪富利士道8A地舖

咁啱附近就係重慶大廈, 食完咖哩再去!

緊記小心便衣狗、跟蹤「休班」狗，著狗服容易見，呢d仆街狗難防，盡量喺人多嘅地方，小心落單被狗咬

搵d 室內地方聚人先

好多狗，都係番屋企先

行動post要推

p

去未呀

721 811 831 101

超多

起起底，又一個

呢到有一隻

k11竟然未收工

好多狗

Tst多狗 大家要小心

推上頂啦

有豬嘴算唔算裝

又可以follow一隻5毛, thanks

無錯 班狗會做分化撚 帶頭行動撚

BTW 地方的小店需要懲罰

佢肯徹回咪同佢和平一排先囉

推！！ 要人

推丫

推咗先

有冇人會帶裝 好重狗

go go go

勇武唔好出啦，留本區啦

現場 單拖街坊look tst 極重狗 唔夠人

唔好玩

上星期無不反突襲得左 今個星期唔會咁輕易比你聚到人

轉場SHOPPING 十八區小店開花 大家點睇

你up乜狗？

出緊黎

有冇可能未出既開花?

諗緊帶唔帶裝
豬嘴 電筒算唔算

重狗

勇武 有裝者要睇時機 上場或徹退

今日玩唔過 敵進我退
上星期我地進 佢地退 一樣道理

忍下手

今日由旺角到尖咀極重兵，手足開花會比較有利

有裝 經邊度入公園少d狗？

鬼佬又係到

電筒 口罩
輕裝算

現場得百幾人？

出左去一樣可以做文宣 唔洗一定衝既

AIR DROP大法 大家係咪忘記左 流動連儂牆

停 唔好去公園 係外圍兜下先呀手足

仲易奶野 你估香港警力全部去哂尖嘴咩

Popo 五步一崗十步一哨咁。手足小心

油尖旺 一點就有狗到 狗仲多過人

大家睇路

好多狗 周圍行下先

覺得有用幫手share 出去推上熱門啦

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

Tuiiiiii

快啲出嚟啦…

十八區開花本身支持
而家先集中尖沙咀

今日係真極極極重防，每條要道都20隻上，仲有橫街都有啲散既巡，佈到mk 都有

支持黃店阿 唔係叫人裝修阿屌

周圍抄牌打壓

推推推，只和平集會

尖咀LIVE 又咬兩個

查緊

又散水

pi

可唔可以搵次搞幾區同時集會，再次開花，好似3罷咁

集會但係有無人主持？

咁靠你去尖咀做龍頭 加油!

Agger

屌 好撚多狗

尖咀咁多狗，我諗你地一行出廣東道彌敦道馬路就會趕

要行都行去紅磡果邊啦

重狗咪無gear去做和理非囉屌
人地做哂部署都硬要上呢啲真係送頭

我成身野又文具又成

現場得果一千人唔夠仲去送頭 ？

集會喎

重慶大廈好重狗

推
今日係集會

其實支持

集會都舉藍旗啦

附近坐下食下嘢先
和理非進場先

開始人多

狗要退了

已到，好撚多黑警

沿住彌敦道好多狗埋伏

P牌點人去特定地點?

阿蛇落左場聞人?

人多

梳士巴利黑警好像想收隊

但唔排除回馬槍

黃埔有狗舍
好多狗
紅磡其實唔多安全

大家有冇考慮過海？

P牌阿蛇黎 起底望下就知

總之各自睇路

暫時尖東 魔地道酒店 冇狗 退路可上 poly

唔夠人 要多人
上星期咁多人 先夠趕狗

天水圍仲可以點出

又想叫人散水

cls 依家連宗教集會都光明正大打壓

扑左你好耐 大家自己起底

上面叫人去紅磡 你又叫人過海? 點解既

非也 狗想趕人入包圍網咬人

唔好諗咁多
反正有冇裝都照拉
照出

唔好追到警車
果邊

你轉場會唔會係叫「散水」

岩! 出左黎先

出

想請問下過去做乜尖沙咀都唔夠人仲要過海

呢隻又係鬼黎 大家睇路

極大量阿蛇上水叫要人

叫人去哂落單既地方捉人

Puhh

唔夠人呀！未爆!!!

係咪俾你拉呀 阿蛇

又多一隻 上面班狗 我全部有追蹤

對家叫要人 手足用下腦都明點解

無附近，啲狗佈到紅磡 mk 柯士甸都有

手足要小心

特別係裝修師傅 搵食架生要收好

多人咪唔落單囉 動動腦
可唔可以醒少少 咩叫攻其不備

照出都係呀蛇
開花又係呀蛇
總知我個人睇法照出

既然今日重狗

出都要照出但係街坊裝屌狗囉

勇武避戰 雖然我依家都成身野

打唔過

啲巴士冇乜人係咪因為我遲到

有冇共識先？
是旦叫人過海，邊度又唔講，即係叫人落單......

【網民發起「追究警暴」遊行】現場直播

唔岩你聽就係警

做乜d人行埋去俾人查

佢可能想話叫我地去中港城嗰個碼頭過去澳門

收皮啦 波台狗 起底咩都見到

早幾個月係咁出PO叫要人 仲要約手足

便衣狗

5點先入場會唔會太遲

唔好唔記得今日仲有追悼會
點都未輪到過海

我出咗嚟啦

拉救我啦屌你老母

好多狗係九龍城去太子方向

三點見！不見不散

要人 黎呀

斷估唔會有人見人叫人過海就即刻出左去
要聚都要大家有共識先架
一言不合我已經比人話係狗
我講埋地方咪比人話佈陣 ?
仲要比啲狗non po見到？

咁咪唔好出囉
出左黎驚比人拉咪去第二度出下先
如果我係呀蛇我斷手斷腳絕子絕孫好未
你依家侮辱緊我

又過海

坐下先

有辱警罪未 ？

3點啦～你地唔係又遲到呀嘛

今日係集會

做咩有人又話遊行

幾時變左推行動po就係呀蛇？
傻撚左？

到而家都唔見主辦單位啲嘢出嚟既？

咩又 之前試過咩
人地重防你仲中個頭埋去？

陶輝上水都唔去屌佢老母？

Now 新聞都話係遊行

呢個講野有point啦

好多人

兩點幾個陣有直升機

就算唔係阿蛇都係藍屍分化撚

跨區集會比人拉果d都抵死

612基金潛左咁耐水

突發：上水開始多人

唔去尖咀

就去觀塘

有班人又係度帶風口

好像琴晚元朗咁

輕輕推

一堆人帶左裝唔敢去變相少左一堆人

Agger 雖然好無奈但係身上面有嘢點都要 避一避

唔好理佢啦
法西斯

梳士巴利狗 好像走左

外圍有無 就唔知

依家先知係集會

612單野擺明係覺得佢地處理手法有問題
10/4開花成功 轉頭又休息日又轉番集中遊行
九龍港島個次拉左幾多人

街坊裝出啦
要隨機應變啊
人多先有用

Morning sir

彌敦道旺角好多狗

可以去觀塘
點解要硬撼

10月我認諗野係有少少唔經思考
但如果靠害睇番我留言
邊一句係諗住想令人夜頭
休息風向個次我係屌得最犀利
而家照叫人出又係呀蛇
開花又係呀蛇
想點撚樣而家個風向
點解唔可以好似6-9月咁目標一致？

油麻地見到一隊7-8個

出緊黎，想問依家梳士咩環境

人同狗 1:1

建議輕裝

咁撚多狗

咁多狗

好多人，
好多死差佬，好多狂暴，
亦好多市民

有裝黎左，匿埋先

唔總有啲人係唔岩聽就阿蛇前阿蛇後

搭緊巴士

著唔著黑衫好
屌遲左出門口

出嚟呀!!!

推推推推推

著咩都好出嚟先啦

有咩驚，你後生已經係原罪

著黑衫同後生都要有心理準備

後生唔緊要啦着黑衫都唔緊要啊個身上面冇裝有冇問題

黑衫就明顯d
不過後生都有機比人check架la

岀黎啦，香港人

快啲出嚟呀！過緊嚟㗎啦我地！

驚就唔好黑衫唔帶裝囉，總之死出嚟先

等埋
就快到
條路好多人，行唔到快.....

地鐵咩出口出

人一定要出
裝帶唔帶自己諗

我唔後生係咪唔會俾狗check

黑衫唔怕㗎
利申︰全黑

同問

班狗包抄喎，諗下方法殺條路出嚟

好似封曬

嘩 有d green object 肥過閪咁

難啲
集會入面圍狗無咩用
出面都有狗圍返轉頭

現場見文化中心正門有50
文化中心藝術館中間有20
藝術館後面有20
半島有50

諗下點殺出去

啱啱見到有4個靚仔比狗拉左入尖咀狗屋，有無tg group報料可以揾律師幫佢地手

係啊！ 而家就係俾狗圍
要諗定點走

黃店等緊嘢食
食完即到

又有女仔被狗圍，想點...

油麻地A1,2 出口已封鎖，站內目測超過二十隻防暴犬，仲有兩件幪面人疑似扮手足，各位去尖沙咀小心

和理街坊進場

辱狗部隊全面出動

勇武見機行事

現場易唔易俾人搜身

和理非嚟緊

一直搜人

Dover 喺到
dklm

陶輝帶住只有幾個警察不停游花園唔知想點

點去現場
佐敦行過去？

尖沙咀現場有手足被捉FOR RTHK

封晒路

不過都行到

有裝小心d

成班狗行彌敦道去尖沙咀方向

引人郁手打柒佢

咁點去

班狗想開戰了

其實依家係點
人就係晒尖咀
但冇人出到去遊行
手足就不斷比狗搜身

不如大家轉旺角太子？

黎緊！

黑旗

仆街我成身野係咪唔好入尖沙咀好啲
喺旁邊等下

幾時都可以

有口罩就入得罪啦

11.2 維園

11.24留港投票

冇口罩都入得罪

等下先，不停搜人

會唔會有遊行？

有個搜左好耐

無口罩會塞個口罩入你袋

入d 咩？

今日係集會

就算唔舉旗
只要你參加多個3人以上冇申請不反對通知書既集會
就已經可以告你非法集結

究竟有冇主辦單位 潛左水？

後生戴左gear咪撚去尖東，好多狗四散

屠輝帶幾丁友在大批人群中捉人埋一邊查，即係唔覺得有威脅，太過份!!

咪去啦，搵間餐廳黃店入去食住野先唔好周街走

屌拉左個

點算
其餘人不如去旺角太子聚集先
可能幫到tst手足

係外圍企下行下啦
入唔到
風險大
唔建議入去

宗教集會

唔好亂講
非法集結跟本唔使口罩都拉得

Up

非法集結

次次汽油彈都係佢地卧底做，梗係唔驚啦

廣東道大量狗車

尖東好多狗，可能怕你地係清真寺附近開party難清，所以早早開工

旺角太子啦大家

Apple live 俾人捉左個
15:35
謝俊希
Y8058642
住屯門

日光日白黑警已經開電筒照人

各位手足有咩事要入重慶小心，班仆街保安極深藍，随時篤灰

15:36藍田站有防暴

尖沙咀對出海面有狗船

黑旗 睇路睇路

彌敦道封咗路

呢個區議會選舉賴人包痴左線，快速 方便教你分藍黃

1537 Pepper spray

又鳩拉

今日快手到

痴撚線 恰後生恰足 4.5 個月

射9人了

9扑

NOW開緊波!!!!!!!

已放tg

黑警真係痴線

開左拖？

全布口罩都tg

痴撚線
阿叔好撚勇武

和平？DLLM你睇啲狗做乜撚嘢先，佢就係要唔和平

好多長者都無裝
屌佢老母死黑警

今日主題 狗打壓集合 加主動開波先

未開始已射tg

死黑警

又和平集會然後個個頭破血流？

特登搵幾隻狗出黎比人圍再開波清場
彌敦道已封，尖咀變左圍網

有人還拖

睇嚟上次清真寺單野真係好驚

直接劃尖咀做禁區唔俾聚人

a332白車係始創比黑警頂住成6分鐘， 有病人多得班狗警唔少

咁多狗，點搞

咩都無做過黑警又係到挑釁

TG

清真寺外邊係咪已封哂？

係

好多人冇gear
特別係中年人士

就11月，仲覺得可以和平

要影低清算用

呢五隻狗係咪因為成群傳媒圍住，所以覺得冇人敢衝前就無視現場群眾??

90%冇gear

You can't have peace if your enemy wish to keep fucking

留定名Bin C 幾廿歲人仲咁撚天真 害死人呀

射左tg

紅磡行過去？

頭先最少二大隊24座狗車係鴉蘭街往大角咀方向

真市民無裝都射tg

和唔和平唔係主辦單位話事
和理非手足明未

影低Send比傳媒

仲有人問入唔入到罪
人地想點拉就點拉 佢就返工 你就俾人浪費起碼48外加可能扑多幾棍 入唔入班狗都唔會理

清真寺對出十字路口 20個防暴，
a2出口地鐵站內6個防暴。

警犬死仆街

1544 another to

黑警向尖東推緊

Tg*

老尖一帶，差唔多條條街都有

仆街

一個鐘都無

3點前狗已佈好陣，又有上星期經驗

公園大量狗

直播好清楚，幾隻狗出黎引戰清場

如果而家有3萬人出嚟呢

屌班仆街食屎狗

tg放題了

幾撚多防暴

陶狗死全家呀

好多阿姐前面頂住班狗

叔叔嬸嬸靠你地了

有gear 又死冇又死都唔知點搞

咁重狗 前線咁都去到果邊

我覺得今日適合開花

遮都唔比人執
保護市民財產喎

紅磡方向 超過十部狗車過緊尖沙咀

有冇人發起緊急開花？

等班中年人頂住黑狗啦

後生仔快啲走

行快d定返黎

轉唔轉旺角呀 尖沙咀完全入唔到去

尖沙咀k出口會關
門口勁多狗

又tg

1550

又放題

屌佢老母

遊客區放tg

狗都無裝 直接TG 班狗今日咩部署黎

黑警忍唔住射咗

佢地話要和平集會嘛

有組織引戰班狗

又發顛

會否轉場？ 太多狗出唔到尖咀

對住空氣噴椒

又話和勇一起，勇武去哂邊

勁多店拉閘
應該好快全關

轉場

正解 所以大家一定要出 互保安全
多人就佔佢老母路+大裝修
唔夠人就靜坐快閃 多狗就散

跑左去ymt 彌敦道隨機狗 但無tst咁重 要暫避記得換裝 唔好再on9黑衫mode撤

用胡椒水 淋花

等睇射爆玻璃

今日好似好少人

而家仲有咩出口係出得

Mtr冇

知唔知柯士甸出唔出得

冇gear....GG

有勇武屠左屠輝啦，得五丁人俾成百人圍都冇事!!

西人connect

有兩個阿姐同幾廿隻狗對峙

散水定留守

唔係休息撚
真係有好多手足都好撚攰, 好多手足文宣同發夢都同時進行

食住雪茄撚狗

彌敦道外國手足

冇帶gear 點搞

立即出去反包圍?定開花

防暴衝緊

今日係遊行定集會？
隔離post又寫遊行嘅

啱啱陶雞三丁友企喺太空館門口hea都冇人理

橡膠彈放題

快D反包圍 有人係公園果邊

唔係重點

集

警犬搞事

勇武决定。

街坊mode 放哨 小心狗

apple live
如果係兩個後生，晨早已經...

好多狗包圍尖沙咀站

有帶gear先唔知點搞
度度都狗

：大家只要和平集會就無事

乜都冇做又tg

搞手出黎講兩句

開花你班狗就仆街

係集會黎
但冇不反
根本就咬硬

中間道一班狗去緊

我之前都話咗...好多和理非嚇走哂..
真心唔多人....

真
話冇遊行
主張和平
結果累左人

下次唔好啦

乜都冇帶食到應

次撚次都係圍住嗌放人等班狗增援到接狗走
明明得五隻，雖然都係大年紀多但真係睇到燜

阿叔阿嬸仲勇撚過連登班冷氣撚

和平集會我屌你老母俾班左膠見到我個袋有Gear即場屌我係鬼呀，我仲唔走咩。 有事鍾無艷無事夏迎春

有事搵勇武，冇事和理非
搞手話要絕對和平吖嘛
大家睇下今日幾和平？
就黎5個月啦都，肯醒未呀

好多分化

今日集會有宗教元素班狗都亂黎就更加make到noise助攻人權法，睇清楚啲集會係有muslim宗教元素，宗教集會和平唔係問題，狗發癲先係問題，唔好比三毛帶風向分化和勇

咁搞法唔走都唔掂啦

民陣吹大雞先多人

班冚家產黑狗

海員之家條路多狗增援去尖沙咀站

唔搞掂不反對通知呢樣野 (法律方面) 真係好難搞

有直昇機出緊黎

出左屠輝
手足小心
屠輝冇人性

仲期望不反對通知書？點解唔心態上進化呢

想做個和平集會係好
但係明知而家啲狗見後生就咬，著黑衫又咬，連落街食飯跑步都咬
仲以為和平就無事會唔會太天真

依家咁早，冇可能。

呢個位好不利wo 得條海邊無位走

無反對通知既集會，唔流動比狗咬，搞活動都要保障到參加者安全先得，唔係就咁發張poster....

其實好多人，d人好散，有d係公園係尖東個邊，有d係彌敦道

好多分化..起底全部只係識屌和理非
又唔出去...屌狗好過啦

即刻好快包抄清場

其實唔少人
係上次民陣吹雞加岑子杰被打先咁多人
今日班狗突登定時間斬人龍
所以啲人被斬到一段段又出唔到馬路

係今日本身都無乜吹雞 好多人都唔知 同 無打算去

無錯
睇吓依類post 一堆鬼空群而出就知

下次邊個冇不反對又叫人和平係害人撚

咪on9

搞手？

和理非嘛，散鳩哂啦。。。。
有事就叫武，冇事就叫休息，鳩行，鳩坐，鳩叫，你哋自己玩哂佢囉。
拉就武，光環就左膠領，和理非食屎啦。。
bye9bye

有班根本入唔到去

武力唔對等到勁誇張

起底Blocked

狗分左好多小隊同你打街頭遊擊，
再由各小隊滙合大隊
每小隊好少人二十、三個左右，
甚至好多綠狗手無帶pad,
好易被反撃

佢地重點係先截人，截車，拉人，覺得你無武器同装備，輕視你

Ymt 平行時空 記得換裝

彌敦道可以反包圍，係出面既人幫幫公園手

嗱，其實呢話要絕對和平嘅就係個搞手，今次唔關三毛事，一係就個搞手本身就係三毛

冇不反，叫大家集會？又要和平？
喂你同叫手足企喺度俾狗咬有咩分別呀？

吹大112

想講係法律上, 例如司法覆核之類
宜家班狗用法律做擋箭牌
次次未開始就亂咬, 人數只會越黎越少

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

Be safe

早兩個個鐘
係旺角沿彌敦道行去尖沙嘴
沿路都有狗埋伏

關咩事 1點幾重狗
勇武點變身 和理非已經diu走過好多次黑警

和平 勇武

結果都一樣

仲和平？

未變都入唔到

今次講明尖沙咀和平集會 班狗老早佈晒防 都唔知集中係好定唔好

跟本唔比你聚人
仲諗住純和理非

係囉 又有人係度分化

根本唔驚，手足冷靜

好撚心和平集會就申請不反啦

截人查，拉哂有裝備啲人，
到最後市民真正手無寸鐵，用手上枝槍對付你，
但儘量減低使用武器免柒出國際

堆狗仔又想衝

搞得司法覆核 時間唔會短
係咪唔搞掂就唔出？
仲出香港法治is a joke 巴打我勸你真係唔好期望過高
依家做和理非都要心態進化 仲想安安全全行出街
依家暫時冇咩可能

痴鳩線，乜都冇做又鳩射TG

香港人反抗，唔係口號黎

叫和平集會公關手法黎姐

唔通叫暴力集會咩

醒少少啦香港人

班友講左幾個月都唔化

班狗今日咁搞，預左守馬路守到12點
和平集會可以係行人路不斷聚集

啲五毛分化撚出晒黎屌個文宣真係唔知做乜鳩

分化五毛又開始出來屌屌貢

搞手真係害死人

批先得咖
瞓撚醒未

拖個阿叔肥佬

我地要多啲人啊。。

証明琴日元朗真係藍絲搞

少人？

尖沙咀地鐵站有popo

港台個阿叔咩事

講真，今次為宗教發聲，但有無請宗教代表支持，太多因素令人卻步

你岩岩坐完監出嚟？申請到先得㗎

立場又收襲

和唔和平從來都唔係我哋呢邊做決定

屌你老母，拖住個呀叔

跟本有心斬你人龍，重防焗你地無裝出黎再武力輕鬆驅散拉人，你睇一早佈左係佐敦油麻地老練咁遠封你退路，以後要幾區開花先得

倒如立即區區聚人開光快閃

警犬噴胡椒後，貓哭老鼠做大show救呀婆

RTHK影住個阿叔俾黑警玩殘

我係覺得要開多條戰線喺法庭
612, 泛民之類, 唔好被動去支援
而係要主動挑戰同影響班差佬既做法

酷刑中，班狗不斷灌佢水佢透唔到氣

搞手係鬼機會好撚大 冇上過水

冇不反，即係冇搞手啦。

睇得出班狗真係唔想香港平靜
講明和平集會，佢由太空館清到尖東，再封埋彌敦道想掃上去

水刑

遊行就肯定唔批
但普通集會多數批

不反都唔攞，又要糾察，又要和平

鬧搞手有鬼用咩，擺明係班狗問題

有女手足仲係著住熱褲

政府唔理班黑警,我地自己升級迫政府回應

叫人和平嗰張Q&A圖咪搞手出

有男手足都著熱褲

3點等極都唔見搞手浦頭 狗未搞事已潛左水 3點半狗先開tg趕人走

冷氣軍師

Blame the victims

有記者串鳩前面條差佬充滿鄉音

平靜就清算冇特權冇得開槍同冇ot錢

True

推呀，尖沙咀已經入唔到去，出旺角行街呀

好似唔見搞手
今次其實好和平 冇rb冇咩前線
其實主因係狗失控

尖沙咀係超重狗，夢遊嗰陣差啲走唔到

其實我唔明咁和平，搞手點解唔申請不反對通知書嘅？
不嬲集會嘅話，班狗都會批嫁

岩，班狗睇住黎搞
只可以話搞手唔夠經驗同危機意識（假設唔係鬼）

班狗狂遊街引戰 比人鬧到失控

阿sir
起底 blocked

兩裝甲覆炮係油麻地

繼續無定向油尖旺行街，鋪頭落閘就走

搞手係咪潛咗
如果今晚都唔見人嘅話
就真係鬼鬼地

一出地鐵已經幾百隻狗，你話邊個做決定

繼續屌係冇意思㗎
諗下一步啦

就係唔批
訓醒未

琴晚元郎都係咁，都唔知邊個搞手。

九龍手足不斷係行人路聚集
班狗咁早引戰，預左守馬路守到12點

三毛account

今日星期日都比鬼搞散左 又浪費一日

今日呢個雖然話係守護穆斯林
但唔見有南亞人？？

屌搞手真係on99
搞手話和平就真係和平明，
自己執生啦

On9

危險了

和平唔係由你定義

原來班防暴狗，最驚人用支竹或遮，正面由下而上隊落條頸同面度

和理非可以轉場去觀塘!

做乜

申請左批唔批都好
至少多啲電視宣傳
今次集會真係唔多人知

中距離攻下爬，原來係佢地弱點

觀塘海濱自由之鶴追悼會 岩岩開始

自己區要人

旺角油地都好重狗，全部都係內街捕住，如果轉場真係要小心

五區開花
各位真手足可以黎公投

油地旺角內街都好重狗

其實真係無乜人知今日係集會定遊行
一講無不反既遊行實覺得會開波實少咁D人
集會真係要申請 有無不反都好 人多既時侯自動變流水式

咩事?

應該係話真係有申請嘅話
一定會有新聞講批同唔批，
但今次係乜都唔知咁

水炮裝甲係油麻地彌敦道

冇勇武嘅非反遊行集會唔成氣候

屌，內街都有
班狗似乎真係plan撚左好耐

上星期都證明左出反對通知書都聚到人
最緊要係多人知
今次電視差唔多無宣傳過 地區又極少人派傳單
你想有幾多人出

可以反包尖咀班狗，再係佐敦入內街散

佢想講下巴
班狗口罩唔遮下巴

但至少 班藍絲又做唔到生意

我都覺申請左好d, 起馬多少少人知， 現在其實好多人都係今日或昨日先知

今日搞人有無出現過定其實無搞手 淨係有人出文宣集人咋

水炮沿緊彌敦道

今朝已經包到遠一遠去到佐敦ymt

個文宣最失敗係叫人和平，不是遊行同埋gear 冇需要

其實早幾次，勇武都唔想打，但班狗係都要逼班勇武出黎，因為和理非遊行佢地先最驚

重慶大廈已經聚緊人，過到去既去果邊

明知唔批都好 以後一定要申請不反對通知書
無電視台狗處幫你宣傳點聚人

仲搭黨鐵

最重要有狗send sms, 最後一定多人

極度懷疑無搞手/搞手係鬼

巴士封路
想去尖沙咀最好紅磡落車行過去

依句真，同埋新聞app彈反對notification 都係宣傳

樓上有人話搞手潛左水
BTW琴日元朗同今日呢單
我覺得我地真係有必要檢討一下文宣同搞手呢樣野

今日和理非已經做得好好 由頭屌狗屌到尾
有tg即走 無阻勇武做野 tg完再番黎鳩叫

多落場 少上連登

立煬印度佬

出面未完咪撚講依d

因為帶住老豆老母所以走左
冇諗到今日都唔夠人，頹

冇大台 冇搞手 好耐嫁喇

岩岩訓醒？

I love Hong Kong

重慶有狗

遊行無好正常 集會都無唔怪咩

推！要人

就係過去圍狗，而家佢地幫手封尖沙咀

好多人已經黃埔/紅磡散

少人都封到成個尖咀無車

咁重兵點集呀，醒少少 要識得變通

唔好on9 la
鍾建平光復元朗無不反都照拉
你搞手仲落場企出黎姐係送頭

文具撚唔好搏

放底裝再出
人多其實唔驚

手足係散緊定重整旗鼓緊

會唔會佢一出就已經被捕？

搞手個tg gp有15k人
16:17 最後更新
尖沙咀一帶警方發射多枚催淚化學毒煙，無理打壓市民，警方打壓宗教自由非常可恥，集會提前結束，請市民注意安全，平安離開

今日tst 無得搞架喇，人數武力完全壓制，手足趁多人掩護返左去先再plan

點可能申到
訓醒未

咪捉鬼啦

冷血講句 和理非呀叔師奶自己要走實走到 唔洗理佢地

變陣轉陣呀 唔好送頭

和理非係多數，佢哋重係大台派，民陣同埋其他泛民搞嘅人數會多啲

我講緊集會喎
咁琴日個集會係乜黎嫁?

水炮車 畜龍 上下包抄

班狗自己佔領尖咀
啲鋪頭又閂幾個鍾

又欺善怕惡捉女仔

都唔知doing what

紅磡道往黃埔方向，有2衝停泊。

今日係d狗搞到d舖頭關，都叫做有d效果

又襟低

尖咀又一日死城
最好聖誕 過年都係死城

市民都未迫到出馬路
佢地已經跑出馬路封路先
啲鋪頭拉閘都拉唔切

從有線電視度聽到螺旋槳聲，又出🚁？

又噴個男仔

近poly上空

不如我地都做下事後檢討同分析
對比下今日同上星期既形勢同影響

揾大把女警，文官，老狗去街頭截人，防範未然，等你零反抗

班狗有心斬人龍
網上組織既集會同遊行都預左係咁架啦
其實目標都係要果區開唔到鋪做生意
旺區食一日租加人工都幾和味
對家有心打壓，武力上點都唔夠打

32台有個女警好靚好白淨

盡量貼近建築物移動。

搞多次人權法集會好過啦
要求參議院快啲通過

Bump

北角碼頭有狗車

啱嫁啦， 尖咀每個星期出防暴
支那客先會識驚

攬炒進度又向前一步

柯士甸重狗

係外圍佐敦，油麻地已經做
但好似沙田新城市大戰果日，洗撚驚佢地

仆街亞皆老街突襲

今日我哋冇兵力損耗咁濟，玩法唔同姐

唔好坐船去北角!! PUSH THIS!!

基本上咁玩係非常好， 冇黑家咁配合一下， 尖咀先可以打擊到班支那豬遊客

旺角有好多手足比人拉左

其實要另開post做檢討
6-8月我地每次都會成晚通宵檢討
依家少咗好多

旺角出事

頭先落船已經見到有幾隻popo喺出口恭候大駕光臨

應該係用嚟封殺啲人由紅磡搭船過嚟。迫人在船上解除裝備。

大家太依賴人權法
但又唔以人權法做主題搞集會遊行

尖沙咀名店嘅末日到啦！

柯士甸，高鐵站封站！
封站！

有戰鬥準備

Btw, 我建議今日撤左為妙

旺角手足中伏

旺角捉左一埋

旺角好多手足被捕

近香港西九龍站呀嘛！嗰度自從立法會一役後就重點防守。

如果無路走都要焗搭㗎啦！船上去洗手間棄械囉！

唔使大搞， 仆係條街度就ok
一日你未走， 防暴係度賺支那豬錢嘅商舖就開唔到
攬炒又進一步

旺角一早捕防，唔好中伏，拉左好多

邊度有得睇

旺佐ymt ssp 個頭跟本完全唔去得，點幾已佈重防

試下行去紅隧坐過海巴士？

Rhk32 就來年屆60 既花甲女警都出埋來搜身

大約16:55分

查6個 放左個白衫路人， 大隻情侶， 扣左三個有頭盔

其實今日根本冇咩勇武
淨係見到和理非比狗咬

都係手足，都係重要戰力，一個都不能少
走mk 個班明知後面無野擋狗車做咩唔行快啲

又鳩拉嚇鬼48再搜屋
屌你你一班白衫都明知呢d上唔到庭
擺明係納粹殺波蘭人一樣模式

量角好似都拉左d黑衫

根本咩都未做就又捉又放彈
跟手名店就閂門
之後就亂放催淚彈再佔路
今日比狗拉果啲真係尻拉

記住係和平，吾好激動

睇下呢D 100%和理非post又又又又又一次害手足 笑撚死

幾時100%勇武？

以家鬧交鬧成晚就有
一係就扮和理非屌9勇武唔比佢和平遊行
一係就扮勇武屌9和理非活動仲有咩用
連登已死 唔好旨意呢度

依條友頭先仲係咁叫人去旺角

臨咬長糧都要出征😅？

對住差館鬧交係最on9
做野要目的
今日目的係攬抄尖咀堆賺支那豬嘅舖， 你只要引到防暴嚇走所有人， 令間舖開唔到就任務達成
根本冇黑警配合今日尖咀攬炒賣港奶共客嘅舖都唔會成功

17:10 尖沙咀狗屋彌敦道勁多狗

尖東又有部直升機係咁𥄫住條街既情況

好難入去

Rhk 又一個手足搜到豬嘴，未戰就捉

十二區啦

定啦， 呢堆只係比人玩48

咁有無人放紙妖？

個阿姐講咩話

咁高都幾難

要諗d新既和理非不合作運動招數

你覺得而家會守規矩一定48個鐘？就算係呀，都會虐待啦屌

渡海小輪有冇停到？同埋有冇黑警喺碼頭？

咁警方又驚唔驚，鴨記、淘寶，果啲二三百蚊部濕鳩航拍機？以撚擊石

48呢招好work
好多勇武困左48都唔敢再出去
何況和理非

cod新一集：遙控飛機加c4

相比勇武手足，和理非手足被捕後被控重竹罪同虐待既風險始終都低少少

勇武年輕人要保護好自己

成10個

CLS

其實和理非
唔多人黑警幫手又可以burn一日

再唔係，平啲氣球囉。。

有直升機睇住班人行去土瓜灣

有防暴警出現土瓜環

又拉左三個

又係女仔

今日尖油旺都重狗
尖咀全部仲封緊

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴